係咪全部男人都貪新鮮 想偷食 求屌醒

我真係唔想咁 同女朋友一齊好多年 我重係好愛佢 但心入面成日都心思思 好似有隻魔鬼咁 我真係好想同佢一生一世

快D屌醒我 唔想做錯事

切

男人係咪要玩到厭先識定性

點先可以做個好男人

唔好呀巴打 小心因果報應

我都係呀

我都知道 但我驚忍得一時忍唔到一世 想同佢結婚

做結紥包你冇煩惱

過來人
我估我咁多年屌過接近50條女
甚至而家條女都係諗住厄豬食先潛船
最後搞到佢要睇精神科先知錯

打返個飛機入返聖人mode 啦

+1 求屌醒

咁賤嘅

Between 屌過幾多個處

初戀拍左差唔多兩年
有時會想屌下其他女/叫雞
好驚有日會忍唔住

屌到厭咗？

食完人隻豬然後沉船？最尾有冇一齊？

過來人 我屌你老母

我都係 成日想有個sp
當然只係想下 唔敢行動
唔想行差踏錯

同條女拍左5年拖
上年唔小心同第二條女暗拍左半年
有時心情同賊冇咩分別
成日都好驚係街撞到熟人
最後自己覺得好對唔住個正印
(想同佢做人世)
最後我都戒左
做返個好男朋友
成件都冇比其他人知

其實好正常
我都驚有日忍唔撚緊

希望你女朋友最後飛撚咗你

樓主諗吓好 做咗真係有報應

其實我都好後悔
個陣真係好似比鬼迷咁

唔好累人

哦

賤男世世做中國人🇨🇳

如果我係你 我會成世人都覺得欠咗佢

係全部

希望你暪到佢一世，一世都唔好比佢知。
手腳記乾淨d, 唔好比佢發現

想做就做 內疚是維持愛情最好的方法

佢又無講點拍拖，有冇拖手，有冇扑嘢。如果一齊出街食個飯，過一排之後可以對果個人淡咗甚至忘記佢，總好過永遠有個癢處抹唔甩。

如果以為做錯事係辜負咗佢，但其實無論佢知唔知，最suffer嘅始終係自己

心思思呢個心態係唔會因時間掉淡
只會越嚟越想做
點解唔一早做左佢?
Keep住內疚 可以換一生一世 我覺得值得
只要唔俾另一半知發生過咩事同埋另一半唔離開你就得

點肯定一世人唔會有一刻對其他人心動。唔好話男人，女嘅一樣會。

係
利申: 識人結左婚, 表面好好先生, 都偷食

賤人
樓主唔好學呢位巴打咁 一定後悔

我都想知,有個男同事係我食飯盒果陣拎左我一啖黎食 係咩意思,但佢有女朋友

非THIS IS GAY

腳踏實地 諗下邊個先係你一生既成就
偷食只係果一刻爽 對你整體人生冇益 甚至一下毀左你本來條正路
你要行歪路既話就預左有機會俾人發現 平時下靚女欣賞下算喇 有益身心

利申：長期long d

純粹見你果盒好食d掛

你會唔會諗多左

他朝君體也相同

唔係 女人先係 至於樓豬點解會咁 我備樓豬係女人黎

心動唔一定要行動
精神出軌唔一定要肉體都出埋軌

不過樓主 你偷食咪啫係同啲巴打爭女囉 小心俾成班圍住你黎打

玩還玩，最緊要識返屋企姐

如果樓主係絲打，負皮應該爆到飛起

點暗拍法？ 你第二條女唔會睇你電話？
你無放過相上FB/ig/Whatsapp icon?

定係第二條女明知你有正印都一齊？
大時大節點樣分身

求指教

屌 好多玩家想導我

我係求屌醒

一旦出左軌 你同佢就完架啦
就算佢唔飛你 你會心思思
佢都會有條刺 成日疑神疑鬼

出軌死全家

你自己7你自己廢你自己仆街性格你自己貪新忘舊就唔該唔好套落全部男人到

偷食無比人發現=無偷食

I know that feel bro

係，又臭雞又死全家咁

Btw樓主 你咪撚咁樣辜負你女朋友啦，否則祝你成世戴帽 再爛春袋

屌你老母
自已想偷食就要拉哂全部男人落水
話自己貪新鮮所以想偷食,根本同7警話自己壓力大所以暗角打人一撚樣
就係將自己既錯合理化
你呢D咪就係同7警一樣既人渣囉
而家仲扮撚哂野擺個老母出黎求屌醒
咁想醒既切左碌柒囉,包你即醒添呀
唔切既就唔該放過你女朋友,同佢分手啦
你自己以後叫雞算啦,千奇千奇千奇唔好再識女朋友唔好結婚
費D遺害人間啦

近排我發現我公司擺雪櫃盒飯成日都少左一啖
我好嬲,真係好嬲。同呀頭講,佢睇cam先知原來我個男同事成日偷食

同意 咩叫偷食識返屋企就得 收撚皮啦 成日話咩男人性同愛分得好開 係又點？你同得條女一齊就唔撚該做好本份 女呢啲你最多咪𥄫下囉
一係你就放鳩過條女 大把人要
樓主唔該深思熟慮 你為求扑果幾個字野 射果幾秒精 冇左段經營咁耐既愛情 你自己諗究竟值唔值

我之前都係你咁唸 覺得一世都可以做聖人 忠貞不二 但係一齊耐咗 加上人大咗 覺得再唔係想像中咁樣 好多你表面睇係好好先生 有家庭有仔女 其實都去過叫雞 揼邪骨呢d
好多人話無男人未滾過
我細個都唔信
而家開始信

認真想問 你幾歲 巴定絲

係 有咩所謂

唔緊要架，條女唔知咪得囉

你接受到條女都出去偷食咪做

睇呢個post就知 男就叫人去馬 女就叫人爛春袋

好明顯 樓主講嘅偷食係肉體上(好似係)
同埋 精神上出軌比肉體上更難返轉頭
肉體上出軌起碼解決完會有個聖人同你傾心事 話俾你聽「你做錯左」

簡單總合一句 樓主見人偷食自己都想偷食 完
唔好乜都賴所有男人都同你一樣咁諗 再合理化自己行為

最後後悔難過嘅人 會係你自己

澄清返 我到現時為止無做過任何錯事 只係怕人生長路漫漫 會有把持唔住嘅一日

啱聽

你真係忍心放棄咁多年感情? 見到佢傷心樣?
有得必有失 條路係你自己揀
到時唔好後悔扮死狗求返人

同女朋友玩下新意
例如sm性感內衣果啲

人既天性 男人本來就應該三妻四妾

Shut the fuck up la
男人多妻係為人口
中國13億人口就係咁嚟

你個名

其實條女點會唔知，
女人嘅第6感

食屎狗

想係正常， 但好男人會控制，只會想不會做

其實只要諗下你係佢心入面ge位置 當佢知道你對佢唔住個心碎樣 你就唔忍心咁樣傷佢個心
個種內疚會令你好憎自己 好想搵刀插死自己

食你一淡就有意思

其實我一直好想知我係佢心入面嘅位置 我發覺佢唔會凝望住我 相返我就好中意望住佢 因為我真係好中意佢 望住佢我就會好開心
係咪佢其實唔係好中意我 我唔敢問出口

自問唔醜樣 有人追

絲打
男友有過類似行動，check 電話知咗，心都唔使淡即刻分手。
而家檢討緊改善自己，令下個男友冇咁易悶。有嘢都益下個，唔會益返你
想問返巴打，有冇咩對女朋友嘅建議，令到男仔唔身痕，冇咁易悶

係
然後一句「我都唔知點解自己會咁架 」好似大撚曬咁

諗下對方知道件事之後會有幾傷心
你有人性嘅就唔會做對佢唔住嘅事

你睇男女生理既唔同就明
男人可以無限制造精子 女人一個月得一粒卵子 仲要十月懷胎
男人本來就係要四處散播自己既基因

一定係sex 得閒挑逗下佢

男人無玩過唔會定到性
只係睇你玩到咩程度

當然偷食呢樣嘢係唔合符道德規範既
有本事就明正言順地一腳踏多船

早D去滾去過婚後先唔生性

你一定係暗瘡肥婆嗰類 咁都有得諗咁多

訂左婚

其實你有無諗過你女朋友係知道
只不過太愛你所以先無踢爆
好好反省一世啦你

點解男人都係咁
我就係因為知男人天性愛新鮮
搞到我好難相信男朋友會愛我一世

男人要後悔過先知道女人值唔值錢

同正印一齊幾耐?
其實你又可以諗下想偷食係咩原因
係真係貪新鮮 定係自己根本唔太愛正印

點先算係偷食？
扑過野？？

如果我同個女仔日日wtsapp吹水行街睇戲食飯，咁算唔算偷食？

我覺得曖昧已經係

咁我以上既行為係曖昧？